垃圾工程asso一問

近呢幾個月一直掛住發夢，就算冇落埸個心都掛住掛住，我諗呢個sem都爛硬gpa,好難升到ugc,如果剩係得asso/hd畢業，ive出路會唔會好一啲

1091?

是但topup啦 hkie認你就得

有同學係Hd畢業升唔到 入左簡local中型公司
人工同degree肯定有差距 但佢報返下年Pt top up聽聞啲公司都會計返係degree
佢就話呢行肯捱重要最重要 加油

光復香港 時代革命！

最緊要係ugc top up
唔係self－finance